export let questions = [
	{	
		id: 1,
		question: 'Укажите имя функции округления вверх?',
		answerType: 'radio',
		answer: { 
			a: 'ceil',
			b: 'math.ceil',
			c: 'Math.ceil',
			d: 'math.ceil()',
			e: 'ceil()'
		},
		rightAnswer: {a: false, b: false, c : true,d: false, e: false},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 2,
		question: 'Укажите все способы указания комментариев в javascript-коде.',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: '/* комментарий */',
			b: '//комментарий',
			c: '\\\\комментарий',
			d: '<!-- комментарий -->',
			e: '; комментарий'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: true, c : false,d: false, e: false},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 3,
		question: 'Как правильно написать "Hello World" в окне предупреждения (alert box)?',
		answerType: 'radio',
		answer: { 
			a: 'alertBox("Hello World");',
			b: 'msg("Hello World");',
			c: 'alert("Hello World");',
			d: 'msgBox("Hello World");'
		},
		rightAnswer: {a: false, b: false, c : true, d: false},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 4,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 5,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 6,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 7,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 8,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 9,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
	{	
		id: 10,
		question: 'Some question?2',
		answerType: 'checkbox',
		answer: { 
			a: 'some answer01',
			b: 'some answer2',
			c: 'some answer3'
		},
		rightAnswer: {a: true, b: false, c : true},
		curentCheck: ''
	},
];

